請問宜家地上最強係邊隊

沉睡左20年 想問宜家地上最強係咪羅馬

利物浦

係！

ching sick球

皇馬3連霸啦

香港傑志

皇